[Just Because] 夏目同小宮對愛既付出都不同，支持誰?

今季好撚忙無時間睇動畫，整係追兩套，Just Because + 春藥之靈，我敢講Just Because係今季黑馬，描寫得好慢熱好正，OST又好聽，同埋好有氣氛，就好似今集第10集小宮比完符之後，"城軌"電車響起，真係畫龍點晴，好撚有FEEL

究竟支持邊條女好?兩個既愛都唔同....

小宮係由一開波就喜歡上男主，不斷為佢付出，仲要主動show埋比男主睇，比佢知道，明攻明搶，主動約佢出街，男主跑步會主動買飲品比佢，今獲知男主想溝夏目考同一間大學，特登為佢去左幾間神社同寺廟求符，一直為男主著想，知男主喜歡夏目都幫佢...
但又忍唔住自己心意成日開口埋口都表示自己愛意，但又要搵左男主攻略到夏目去拆自己旗，會覺得自己阻住男主同夏目

夏目就中期先發現自己喜歡上男主(之前仲要ON99對其他男有意思，早期想屌柒佢好耐，連自己心意都唔知，搞黎搞去到最後先知自己喜歡上男主，但又唔可以怪佢，懷疑係因為落大雪男主去幫佢搵車考試，佢先開始認清自己心意? )
依家見到小宮主動攻略男主就唔高興，見小宮同男主約會仲跟埋男主上電車問小宮:「明明說了不可以」，家陣你係男主條女呀?
跟住就暗地裹為左男主而考男主間大學，成日搵藉口見男主，完全係暗戀+暗地裹付出類型，仲怪男主唔知佢心意

真係諗爆頭，就好似神作果青唔知支持雪乃定結衣咁...
就今集黎講，一個周圍走去買符，一個為左男主去考同一間大學，就咁睇好似後者考大學付出比較大....

題外話 : 其實為左喜歡既人報同一間學校讀真心好ON9，到時散左/無一齊到，比男主知為左佢而考學校，只會令男主內心有罪惡感吧，好似害左女仔前途咁，好似永遠對人唔住咁，唔好問我點解知依種情況...

正皮 : 支持夏目
負皮 : 支持小宮

你少左[字海]

Too long can’t read
比個負評你好好反省

41秒就衝入黎留言
唔打[字海]了，反正依家D人見到我個名同topic name都知係我+知係我D字海文吧...

你第一日上動物台?麻煩師兄你睇哂我篇文先啦，3分鍾內都可以睇哂啦，但我打篇文要成10分鍾以上時間嫁

負評左

小宮黨入黎投票
待泰部既人都咁認真

好緊張呀，凌晨1點半，開POST後6分鍾已經2比2了，睇黎夏目同小宮都55波...
我仲未投票，但我公開我喜好吧，雖然我篇文一直讚小宮罵夏目，但我個人然而係比較喜歡夏目依類型既女仔，唔知點解好撚吸引，但我比較想支持小宮既愛，想投票比佢
3日後我會公開我投比邊條女

上進假如你撐夏目既話我一定屌撚死你

到目前為止 小宮冇一樣野係比夏目差
而小宮輸 只不過係輸一d無厘頭既所謂癡情
所謂既相識較早
小宮既缺點我真係找不到

小宮真係好好 由佢去哂咁多間神社求哂咁多御守返黎就知真係好女仔黎

不過我都係鍾意夏目

小宮>夏目

依樣真，小宮完全無犯錯一直付出，我都諗唔到佢有咩行為出錯...
反而夏目夜晚罵過男主單野（雖然果次開始佢有罪惡感開始留意男主），但依家中後期成日吃醋發脾氣...

同我一樣都係咁犯賤比較鍾意夏目
但讀大學付出大過買符

城軌
湘南monorail 叫單軌呀

走誠哥路線2個食晒把啦

兩個做女朋友都好好 雖然我揀左夏目 唔知男主會點揀呢 真係揀邊個 另外嗰個都會好sad

通常輸嗰個係多D人中意

多謝你提醒，之前我去江之島都坐過..
總之想帶出制作組特登播依段真心高質
依家番緊工腦海係咁loop單軌依段劇情同聲音

就係二選一劇情先好睇，後宮作品咁垃圾不了

其實我覺得同夏目依種人一齊會好麻煩，太收收埋埋要人估，套戲好多時男主都講出口話唔知佢想點
反而同小宮果啲有乜想法直接講出口會比較好，會易啲維持到關係..
就咁睇唔選夏目比較慘，因為夏目拎埋大學同前途出黎.......

因為留意到咁多套劇，次次付出最多果啲女都會輸，咁正常依種女係多人中意...
反而由頭到尾唔付出得閒激嬲男主攻擊下佢果啲女永遠到最後都贏.....
夏娜雪乃真白冬馬《〈《

成班人選擇性失明
考間更難考o既大學唔通唔係付出咩

學班中國人咁講
小宮係用口表達愛意
夏目用行動證明
我諗毒撚受前者多

女朋友呢家野 夏目妒忌個樣好正 跟住呢個時候氹下佢就開心返 又有少少怕醜 我覺得幾好 小宮就係咩都同你講 係成日鐘意講我愛你嗰啲人 比較外向
其實兩個都真係好好 不過比我我會揀大波啲嗰個

考大學只係夏目第一次為男主付出，雖然依次付出好大..
但小宮係由頭到尾不斷付出，唔係成班選擇性失明

屌你啦，小宮都有用行動證明，仲多過夏目好多呀，小宮係用口表達愛意再行動證明埋

但夏目係嬲到跑走左唔理男主哄，好多次都係自己離開現場獨自傷心
我個人認為性格同相處上小宮比較正，但感覺同吸引力係夏目贏，所以比我會溝夏目 大唔大波依啲外表野唔太想理

係 小宮一定好相處好多 因為佢咩都講 又為男主著想
其實夏目嬲佢張相 跟住跑走嗰下 如男主一野攬住佢同佢講清楚 我諗都完架啦套野
男主始終都鐘意夏目 所以應該唔會變 雖然小宮好慘

夏目用行動

兩個都正，但係男主唔鐘意小宮可以點
所以支持夏目算，費事毒撚end

笑話

Ching你搞清楚一點先，男主無可能一野攬坐夏目，男主都唔知夏目鍾意佢，佢仲停留緊以為夏目仲鍾意緊相馬吧？無啦啦攬怕夏目反感啦....反而夏目成日吃醋搞到男主成日呆左唔知發生咩事

睇得出男主越黎越在意小宮啦，依家小宮約親佢出街見面佢都肯出，以前唔好講唔肯出街，連line都已讀不回啦

唔好再笑夏目，佢今次第一次為男主付出走去報大學，雖然又係用收收埋埋依啲on9方法....

屌 唔記得左

夏目=八婆收兵
小宮=好pure好true

小宮真係拎索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯拎爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同?屎全部奶乾淨!!!
連佢?邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨拎入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫?度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個?度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

Cls

夏目

同路
夏目=麻鳩煩
小宮=易相處

小宮易概處啲

票數好近

好感動有咁多夏目廚

.

森川先係最好

肯為對像著想

一定係小宮
咁都要投

小宮一開波就輸在起跑線啦
只要夏目一告白就秒小宮
利申: 小宮派

夏目又唔算收兵既，只係早期搞唔清自己心意，中後期搞清楚自己鍾意男主，但又收收埋埋咁表達，搞到成件事on9化ja...

依樣真，本身成熟，仲為將來打算埋，車錢果啲又計哂，但為左大學叫相馬等多佢1-2年，屌點等你咁耐呀....

唔好咁講，一定有啲犯賤撚係鍾意夏目

我本身出post預小宮大比數贏夏目
依家小宮31夏目23，開始拉大距離了

犯賤撚係度

去本身個post走轉就知啦

純粹覺得夏目依條女好可憐...

原POST成堆都係小宮黨..

你大我呀

難得一次正評咗樓豬

屌你啦叛徒
之前又話鍾意小宮
皮已負 自己檢討吓

Sor巴打 眼殘認錯人
Btw小宮只係輸唔係女主

依家擺到明大你，原POST成堆小宮黨，支持夏目果班懷疑係M黎

小宮只係輸喺佢唔係夏目

好彩ching你帶頭盔帶得快，差D想插你...
YES，小宮真係超好女仔，好想睇小宮可以追到男主
反而夏目真係好多位可以入佢罵尻佢，根本自作自受既蠢女人，自己虐待自己，佢既傷心都係因為自己既行為所做成。
我始終鍾意夏目，但想小宮同男主一齊，想睇夏目喊到死哂老豆個樣，一定好爽快，我好愛夏目哦~

揀唔到
不過我淨係知小宮一定輸

真係唔撚想夏目嬴，想睇小宮依D不斷付出既好女仔可以嬴到男主心，但睇個勢真係有D難，可唔可以送夏目一程呀...

其實大家都知小宮係輸撚硬，所以先唔服氣呀大家...
套套戲都係不斷付出果D女仔輸，次次都係傷害男主果D女仔就嬴到男主心，仆街啦!!!!!!!!!!!!
想今次鴨村志一可以爭氣D，櫻花莊7海已經輸左比真白，想依套小宮可以為「付出女」嬴個頭彩呀

老老實實
如果有兩個咁既女仔鍾意你地
你地咪又係揀番自己一開始鍾意果個
所以男主揀邊個我都支持

屌依樣真，個心係夏目到，小宮只能慢慢攻入男主心..
難聽講句，夏目可以日日訓教唔出手，跟住屎忽痕一個表白，就可以同到男主一齊，除非夏目做左一件事令男主好反感對佢死心

小宮 手造朱古力 點解唔俾埋男主

仲換返wallpaper

個個時間最岩係尾刀

其實男主 係對小宮有意思先唔換wallpaper

點會有高中生唔識換 根本籍口黎

其實真係，點都會選番一開始鍾意果個，因為個心係佢到..
但如果小宮狼死D做事黑暗d，可以推相馬同夏目多D接觸，再set個情況比男主見到，等男主慢慢死心，咁就可以慢慢攻入男主個心

小宮本身想比手造朱古力 ，但見到夏目望到男主手機吃醋個幕覺得自己搞壞左佢地兩個關係，所以先換返wallpaper同唔比手造朱古力比男主，到最後約男主出黎先比假朱古力再比符係因為比朱古加男主試下佢再儲下勇氣，係有D想放底男主再幫男主溝夏目，但點知男主講埋D關心小宮既說話，搞到小宮越黎越鍾意佢，所以單軌響起果下，小宮先忍唔住再表白

同埋你講得岩，唔排除男主真係弱智到唔識換wallpaper...
但佢可以換相馬教佢換走，但佢無咁做..
可能因為一黎張相係佢偷拍小宮特別鍾意，二黎真係開始對小宮有好感，三黎無諗咁多我行我素由個wallpaper係小宮無諗到會發展到比夏目見到
btw,講起手造朱古力，夏目廢到無比到男主，自己係屋企食番，依種愛真係，好撚麻煩

如果睇埋小說結局
你會發覺根本ON9

佢唔識換wallpaper個到真係太勉強
有乜可能中學生連換wallpaper都唔識

幾撚麻煩?

無睇小說，想知係結局ON9? 還是角色做既行為ON9?

算啦，作者都係為左鋪排後面比夏目見到吃醋再喊哂心話自己原來係真心真意愛男主ja...

屌你老未整個朱古力又唔敢送比人，怕事到咁，好心做事唔好咁收收埋埋，係怕羞還是高傲
睇死佢後面又因為男主唔知佢愛意/又吃男主醋，跟住又比面色比男主/小宮睇，然後又自己跑走去喊哂口嫁啦

呢家係唔係小宮同夏目做同一樣野就default係夏目錯硬

聽講係連個伏筆都冇用到

畢業果日夏目主動約男豬
男豬同男2打波打到無去
之後男豬fail左入學試
最尾同女豬再係大學相遇講左句野就一齊左
我最想睇既男2線講都唔講 fuck

冇記錯係小說男二條線係輕輕帶過

但小宮最後係有送朱古力，雖然唔係手造，但夏目仲ON99咁，唔知佢怕羞定高傲

見到自己鍾意嘅人部電話張wallpaper係另一個女仔其實係一件好慘嘅事

自己拎黎衰，人地小宮追男主做到出面幫佢換埋wallpaper，夏目仲ON99係收收埋埋邊個幫到佢?
依家小宮擺明見到男主鍾意夏目，但夏目仲ON99咁，好似小宮慘D wo?

你估下夏目會唔會認為男主鍾意緊小宮?

突破盲點，駁唔到...
你估下夏目唔好收收埋埋，做出面快撚D向男主示意，
成件事就無咁煩，立即去GOOD ENDING，之後大家唔洗再估估下，小宮又可以快d抽身唔洗再越黎越深?

我都想
問題係佢地冇上帝視角同埋佢地只不過係一班中學生

師兄上次cow到條女未？

咪再幫夏目依條麻煩女搵藉口，關咩中學生又上帝視角事..
人地小宮同森川都識開口對條仔講心意講自己想法啦

cow咩黎?cow邊條女?

其實你係唔係完全冇睇過套野入面點樣塑造夏目呢個女仔?
如果佢係好似小宮個類女仔咁你覺得佢會唔會白白睇相馬追森川跟住自己乜都唔做?
不過始終唔同人嘅喜好就決定左佢企邊個女主,冇話邊個好邊個差,純粹係性格上嘅分岐

係wo，你講起先醒起佢當初真係望住相馬溝森川，自己仲ON99企係到
我覺得夏目依種女一定會搞到件事好麻煩，兜兜轉轉唔知拖幾耐先會開花結果，依家睇到佢地兩個考對方間大學真係心諗，屌唔撚係咁ON9呀
Btw,樓主你咁撐夏目，想知你鍾意佢咩地方?

同瑛太個理由一樣
不過佢咁嘅性格先可以編織到成個故事出嚟

姐係咩理由，你都解釋唔到喜歡佢啲乜 係咪純粹鍾意人外表炸你
我都覺佢咁既性格先可以搞到好多麻煩野，咁先有戲做比我地睇落去，正常女一早示意成套野已經完左

如果條條女都識自動波o既話,咁個故事就唔會咁胃痛
再者大部分受眾都係男,o係返瑛太個角度睇件事都合理o既
其實個故都想表達夏目o個種「個個都溝仔,唔通我唔想溝仔咩」心情
幾個主角係得佢一個要煩惱考大學o既問題,學業為重唔想搞咁多野,又俾你地話佢唔主動估估下乜乜乜,呢場戰鬥上,夏目黑變相反映左自己其實係毒撚

而一面倒咁推小宮的話,更加係毒撚心理有人倒貼就覺得對方值得幸福,會唔會諗得太簡單

夏目好多時借學業做藉口同逃避，新年夜晚係後山男主屌過依件事，跟住女主先反屌話關你撚事....
推小宮唔係倒貼心態，而係見佢付出咁多唔想佢輸

11點放工回家準時推POST，等大家支持小宮

我要夏目

我係仆街 我都要夏目

小宮完全係送上門feel
夏目都叫起碼以前初中相識
而且樣好丁d
主角又廢又柒又悶
好有潛質成為誠哥2.0

鐘意一個人主動出擊有咩問題
唔覺得係倒貼
而家又唔係送晒波餅撩人扑野
即係調轉男追女送野食約人出街又係倒貼？

男主邊到有廢
讀書贏晒全部人喎

我都要夏目

又唔好講到小宮送上門成隻雞咁
主角唔廢，佢讀書叻又聰明仲要運動能力唔差...
悶依下駁唔到，咪又係大老師果D陰沉性格

臭雞夏目憑咩

開口埋口話人係雞嘅人係唔係連尊重兩隻字都唔識寫?

公道講句，夏目D性格的確有點垃圾既...

性格係有啲差 但都係好女仔黎
絕對唔係雞 佢爲左瑛太就考埋同一間大學
但佢知道自己咩底子都要考間難度高嘅大學
個種毅力同努力唔係個個都可以做到

ching ho ball

麻撚煩o既女對連登仔來講都係雞,好似係

性格差已經導致被標籤壞女仔既主要因素啦仔，不過佢努力同毅力係值得支持既.....

麻煩女又唔好話人係雞，雞係收兵濫扑野，麻煩女最多叫麻撚煩女ja

唔會話夏目係雞
只係小宮好太多

但夏目正啲呀整體上

就算講樣講身材都唔覺小宮輸喎
小宮都大波

夏目都胸部比小宮還要大嫁腥

屌睇左第11集...果然都係夏目正D...好撚吸引